IZ*ONE 回歸啦！〈One-reeler / Act IV〉實體唱片、數位音源都奪冠

IZ*ONE 從出道以來每次發片都有好成績，昨晚問世的〈One-reeler / Act IV〉當然也不例外！

IZ*ONE 昨晚（7 日）發行第四張迷你專輯〈One-reeler / Act IV〉後，隨後便因為在發行當天賣出 19 萬張，立刻登上 Hanteo Chart 的即時專輯銷量榜冠軍寶座。

在這同時，最新主打歌 “Panorama” 也同樣獲得了好成績。以今天上午的數據為準，“Panorama” 在 Bugs 和 Genie 即時榜上都獲得第一名，在 VIBE 的國內急速上升榜、MelOn 即時榜上也名列前茅。

另一方面，最近 IZ*ONE 除了登上《2020 MAMA》搶先公開表演新歌，昨天也在回歸秀上帶來精彩的表演！

（照片或影片來源：Off the Record、Mnet）

世界第一 就在今天

大爆射！！！！

霍霍霍 霍霍霍霍

Goodbye IZ*ONE

Stand for Sakura

巧巧天喔

Thank you and no need

2020年度十大必爆Album之一。

加碼 啪啪啪

嗚嗚嗚

解散機會微

唔知wo

好感動
12女孩大發
我地wizone會繼續幫呢12位女孩遮風擋雨
Izone&wizone 4ever

叛徒

Call me once

勁呀！！！~

WIZONE?

你fans